中秋夜，齊動手，殺撻子

月餅節快樂

咪一早討論過咯， 由香港人設計㗎龍獅旗